[I/A]糞營運#白貓Project#[6] 垃圾驚

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。
開Post Template

Official Website
Official Twitter
[日]白猫攻略Wiki
[日]白猫究極攻略DB
[繁]中文資料網站
[繁]白貓project攻略
[繁]劇情翻譯目錄By怠惰螺旋
[繁]巴哈姆特哈拉區
[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料
角色&武器評價+技能倍率+SPR試算表

預覽版(讀取更快)

派遣任務角色表
[日]
呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith [url]
[日]Game8

FAQ

Q.Topic乜撚野糞營運啊?
A.糞營運是繼承自2CH傳統 / Colopl營運方程式三階段－備忘錄

☑集客フェーズ：大量ユーザーにハマってもらう（非課金だらけでOK）
集客 遊戲在初期 開始不斷吸引新玩家加入
☑マネタイズフェーズ：バランス調整やイベントなど、課金額が増やす。
賺錢 更改遊戲平衡 不斷出新角色 新EVENT吸引重課玩家畀錢 不斷吸金
☑復活フェーズ：２で離れたユーザーを呼び戻す施策。
復活 試圖讓在第二階段賺錢期大量流失的玩家回流 事後補救
Q.有新Pool是咪好想課金呢 嗱咪話我唔幫你
A.馬場社長は「白猫」について「今後、課金要素を追加して売上高を伸ばすのは難しくない」と自信を示し

見到上面張圖 心仔是咪小鹿亂撞 又好想小鳳姐上身呢? 嗱 咪話我唔提醒你
風險聲明: 玩家應明瞭所有抽角均涉及風險，包括有可能對抽角鑽石造成之損失。評價隨時可升可跌，有時好撚波動，甚至變成地底泥，過往表現並非日後表現的指標。玩家不應只單獨基於鳩噏而作出任何抽角決定，故玩家作出抽角決定之前，應慎重及仔細閱讀有關角色之資料，文件，風險因素及首頁。如有需要，應諮詢獨立專業意見。

小心閃盲對眼既法老List dw
波波球
KKKKOOOOOBE
Januzaj
宇智波帶土
藍血貴族
外掛List dw
乜春bb/阿廁/屎眼真/撚屌真(ID:452892)
此帳號已收回(ID:228439)
薙切 繪理奈(ID:386499)
打飛機落ky(ID:281541)
天馬劉青雲(ID:135348)
你玩埋佢啦(ID:416404)
李豪俊(ID:502147)
最近開啟分頁 (ID:249476)
爆嘴丁丁 (ID:321534)
歐洲長頸鹿(ID:461195)
外掛救済呪武紀念碑By#303lm
由龜醬大將軍統領 ... 以下省略
不受歡迎List dw
毛主席萬歲(ID:453924)
番長大門大獸(ID:448209)
正義大門大獸(ID:527466)
漏水大袋(ID:462738)
LIBERATOR(ID:352804)
YATO(ID:340017)
小虎妹200(ID:381972)
池谷結局(ID:446765)
豬肉都係肉(ID:276199)
不是腳膠(ID:318473)
條條揈(ID:239720)
西京寧音(ID:275665)
齊藤京子(ID:334449)
愛里寶寶(ID:404088)
火_龍(ID:169735)
關你狗事(ID:489247)
東巴先生(ID:429775)
有時候...(ID:130969)
一個字_等(ID:134495)
追數List dw
$#P featuring it dog
CHOK人-(ID:497397) 秦國捐精
慎吾(ID:464325) 紅毛泥封屎眼
野比大紅(ID:350111) 切乜春
祂媽媽0690(ID:138293) 切乜春
食檸檬上癮(ID:293175) 呃法老撚含
低血壓(ID:469219) 呃法老撚含
柳長街(ID:520462) 呃chok撚含
桃瀨友梨奈(ID:543278)紅毛泥封屎眼
TIC_TAC(ID:249446)包住個頭喺旺角大叫:真主偉大 再放部Note 2出黎 然後逃走
特別嘉賓 dw
真子的寵物
頭盔佬
語癌佬
破你膠處

高登仔用既Follow List 有興趣既自己填格仔